[認真]一人一個自創口味薯片

認真Post 大家最想有咩味嘅薯片會出現係市面上？
梗係我講先，咖哩牛腩味薯片

鰻魚

咕嚕肉

司棋姐

腐乳同豆豉鯪魚味

精味

泡菜味 一定大賣

屋企廁所味

和風紫菜shake shake薯條味

砵仔糕味
壽司味
豉汁炒蜆味
滷水鵝味
kimchi味
藍山咖啡味
白汁忌廉味

聖水味

薯片味

臭閪味

腳屎甲味

怪味糖味

薯仔味

齋燒鵝果隻味

港式清湯腩味

燒臘味

鋒味

九製陳皮味
山楂餅味
崩大碗味
廿四味味
火麻仁味
野葛菜水味
五花茶味
銀菊露味
酸梅湯味
蔗水味
雞骨草味

屌我諗起之前坐KA定坐CX有排鋒味曲奇
放入口淺色似泥膠深色似番規

諗返起都打錯字
番梘